(突發)(有圖)商場去廁所慘被偷窺,已影下兇徒樣貌求認人

咁明張目膽肯定佢已經唔只犯過一次

絲打有冇男朋友

兇徒罪大惡極

快點偷窺我

我去開男廁

兇徒個樣真係好猥瑣喎！

唔小心比你發現左！

眼仔碌碌

我知呢隻貓叫污糟貓

好奇一問 商場點樣有貓

你係咪佢同伙

最正常就係流浪貓誤入或者主人帶去街走失囉

唔正常咪有人棄養,或者係隔離屎坑痾緊個個係主人

捉去整龍虎鳳

比你發現左就唔再偷偷摸摸啦

機械貓

男人腳...

不要欺負貓貓

死𡃁仔!我忍你好耐,你出嚟!!

我唔係叫你呀!!

貓貓可能係國安警察嚟,監視香港人一舉一動

可能只係好似佢咁 柯緊屎 唔小心跌咗落黎